台灣自製射擊遊戲《CODE2040》,D場景正到傻

幾時先有得玩

由網銀國際自製研發的PC大型線上射擊遊戲《CODE2040》，昨（25日）同時在北、中、南三地網咖舉行「射擊菁英積分挑戰賽」，邀請玩家搶先體驗遊戲。台北場超過百位玩家報名參加，現場氣氛熱烈。

遊戲製作人林敬閔（阿嘟）透露，遊戲整體已完成了80％，「我相信不會輸給其他射擊遊戲。」未來上市後，也希望能有機會發展成電競賽事。

動漫遊戲
2020.07.26 14:11
台灣自製射擊遊戲《CODE2040》完成度逾8成 製作人：不輸其他遊戲
文｜周文凱 攝影｜周文凱
分享至 Facebook
分享至 Line
網銀國際舉行「射擊菁英積分挑戰賽」，邀請玩家體驗即將上市的台灣自製射擊遊戲《CODE2040》。
網銀國際舉行「射擊菁英積分挑戰賽」，邀請玩家體驗即將上市的台灣自製射擊遊戲《CODE2040》。
由網銀國際自製研發的PC大型線上射擊遊戲《CODE2040》，昨（25日）同時在北、中、南三地網咖舉行「射擊菁英積分挑戰賽」，邀請玩家搶先體驗遊戲。台北場超過百位玩家報名參加，現場氣氛熱烈。

遊戲製作人林敬閔（阿嘟）透露，遊戲整體已完成了80％，「我相信不會輸給其他射擊遊戲。」未來上市後，也希望能有機會發展成電競賽事。
射擊類遊戲長期以來都是電競主流項目之一，加上近年吃雞遊戲盛行，因此由本土團隊自研開發的《CODE2040》，也吸引不少台灣玩家關注。隨著遊戲進入上市前的最後測試階段，網銀國際昨日舉行限量報名參加的「射擊菁英積分挑戰賽」，分為台北、台中、高雄三個場地同步進行。台北場在哈哈活力站士林旗艦店舉行，活動開始前半小時，會場門口已出現排隊入場人龍；官方透露，光是台北場線上報名就超過百人，實際到場體驗的玩家也將近百位。

記得加防盜
平反六四
民國旗
中共死全家之類

台灣GAME唔禁PLAYER名, 我地自己改就得啦
有呢D名係前面走來走去, 支共都會自己禁左隻GAME佢

網銀國際係劍三單嘢企到好硬個間公司

真心希望呢隻game做到成為電競主題大作，做低紅式食雞同奶共CS go

自問技術唔好,
諗住改個名叫「終蝈人」不斷俾人殺

系統:
「TAIWAN NO.1」殺死了「終蝈人」
「平反六四」殺死了「終蝈人」
「中共死全家」殺死了「終蝈人」

網銀9898

網銀我大哥

技術唔好既改名做刁近平、共產黨員、支那幹部、三萬黑警,專門做送頭雷隊友

技術好既高手改名香港人、台灣No.1

咁我叫426

冇好pc...
可唔可以上ps4

砌過條新女？

網銀

支持佢地，唔玩都買來儲下

直接砌條新女去玩

呢幾日封測
玩左場幾lag下

係未開左vpn

正式出了

返去即玩

玩咗一陣 講真好垃圾
畫面唔靚但係最低配置要求1050ti
「改善」又差 成日lag機
人數又少
仲差過啲手機食雞遊戲
如果唔係台灣而係大陸整嘅
一定俾人屌到仆街